中国下令：不得自創門派及自封大師

中國武術協會發出《關於加強行業自律弘揚武術文化的倡議書》，要求習武之人「提升武德修養，遵守職業道德」，不得隨意自創拳種及門派，強調武術之人要根據《中國武術段位制》去評價武術水平，不得自封「大師」、「掌門」、「嫡傳」等稱號。《倡議書》提到，支持習武者參加武術競技比賽和交流，但不得參加「不分項目、性別、年齡、體重級別」等不規範賽事，並嚴禁習武者以「拜師收徒」、「賀壽慶典」等名義，炒作斂財。

68歲自稱「混元形意太極掌門人」的馬保國，5月中曾經與業餘選手在擂台對賽，結果不足30秒就被對手3度擊倒，昏迷送院，引起討論。

國安師

識自慰大師

咁點解界定中國武術？
創立西洋武術門派得唔得？

自封死屍

不得隨意自創拳種及門派

咪即係又固步自封
on99

樓主要改名啦

但可以戰狼

認同，不過咁講，畀佢哋自創，只會我們都是馬保國

咁打機個d rank 宗師得唔得

混元形意拳擊門
混元形意空手道
混元形意巴西柔術

世界是中國的

叫大便

大auntie

中國武術協會又唔係政府

沈大C

孔雀大姨

噉邊個黎評選

曾志偉點算?

維尼的姨牲

曾智偉點算，咪冇得做掌門人

伍大師

所有人都係習帝天子門生

李小龍表示好彩死得早

沈大師

沈陣營

第三鞭肯定倒!

學三行 義和團
叫大師兄

總加速大師

哭𠹌咗

幽默大師

天下武功出少林

閃電五鞭

連登個啲炒場師 早訓師全部拉得

大陸開得有組織既會都係政府睇架啦

話自己matrix派得唔得

全真武當泰拳

我chai, 嘿嘿，嘿嘿…………嘿嘿嘿

國師

有咩組織唔洗姓黨？

LF2爆甲？

但不得參加「不分項目、性別、年齡、體重級別」傳武撚次次比人當狗咁打 連中共都睇唔過眼

氣炸師大鑊了

Master Joe 大鑊了

諗起喬靖夫“武道狂之詩”劇情

最勁嘅武當派拒絕朝廷管制策封之後被滅門

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 BNO「5+1」 #快閃文宣 #流亡政府 #特區免簽地位 #黃色經濟圈

深信呢個政權到最後會唔准人民呼吸

幽默大師2014

岩呀，唔課金點可以創公會同話自己大師

以後大家只可以叫自己習武者

推拉師屈毛師風向師rip

你啱， 用"外國"名 + "招式" eg: 巴西無敵鐵拳掌門人， 個掌門人俾人打到pk, 上面政府都唔會理。

舉報有無錢先

學術討論 截拳道集百家大乘 算唔算可以屌打咁附派

總加速大師又點計

鐵掌無敵孫中山

LF2 個 Louis

咩都要管

鬼武者要改名使習武者

八股文
樣板戲

歷史總是在重覆發生

並嚴禁習武者以「拜師收徒」、「賀壽慶典」等名義，炒作斂財。
佢地班大師話都無油水,仲做大師.

remarks:
中國武術唔係唔打得.
但現在教既只強身健體武術(舞術)
真正打得既應該係殺得人.同陰招多.
D漫畫,小說成日講認位打穴.
下下打你氣門, 雞心, 太陽,...